［突發］世界第一後衛麥佳亞打狗被捕

世界第一後衛被捕

足球歷史上最昂貴後衛麥佳亞喺希臘小島被捕！ESPN引述當地警方消息，麥佳亞首先同其他英國遊客發生肢體衝突，再喺警察到場後襲警同言語侮辱警員，現被帶返警署拘留調查！曼聯官方發聲明確認麥佳亞正接受調查。

魔性

自己友都打

手足

球壇反警暴第一人

咩blm 跪地撚收皮

啲魔性勁撚到

前線手足

麥佳亞首先同其他英國遊客發生肢體衝突

肯定比人恥笑踢得廢抵唔住頸郁手

收到wind係利迷遊客串鳩佢先

獌狗冇個好人就一定㗎啦

普世價值黎

希臘警方將麥佳亞由Mykonos轉送至Syros警局。

麥佳亞代表律師Konstantinos Darivas:他很好，他已否認控罪。有信心明天上court他會洗脫控罪。